侵: 中國打電話比我哋 想返回談判桌

Trump: China called US negotiators last night, says they want to come back to the negotiating table

Says this is a very positive development for the world
Says we will have a further statement on China
Confident to reach a deal with China

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

贏國又輸了

岩岩先亮完劍，咁快又打柴?

又話食草

諗唔到中國可以點兜了

仲有乜好傾

刁：阿侵，你仲有無豆渣剩

sorry, 日本買曬了

咁撚快？！

President Xi is my best friend, again.

開放防火牆

撚狗咁撚

CCTV: 美國捱不住了 深夜致電中國求談判

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

屌你老味支那唔係話後果自負咩

又贏啦

霸氣盡失

要同日本買了

又撚狗

唔好意思...賣哂比日本啦

死死地氣要人同你傾
咁之前又大人地 加關稅辣㷫侵侵？

支那又話亮劍 傾閪咩

又贏

口交部: 中國怕美國捱不住 主動致電關切

日本都買左 仲有咩好deal

又拖時間

中国向美國釋出善意

想拖到侵侵連唔到任

咁樣有求於人，侵侵唔獅子開大口就奇啦

美國爛仔一條

日本: 同我再mark up 50% 先好賣俾中國，要美金找數。

撚到
人地打電話要暗啞底，你係要通天嘅😂

又話可以食草食一年既

笑死

唔係要還拖架咩？做乜又打電話俾人？

香港隨時變condom

唔撚好呀

首要條件係
割讓香港比美國

侵侵本身都無諗過贏
連任到當然好 做到一任都賺
所以中國博佢求連任妥協真係唔洗諗

共狗真係垃撚圾

打錯電話啫~

星期5侵侵嬲到爆呀
邊有咁易比你過骨
今次一定要重鎚打到支那叫救命先

又話舒服

唔係話想拖到美國大選咩?
做咩又傾?

而家中國跪左wor
ching你係咪搞唔清楚香港既位置

How to say 後果自負

唔奇

中國人唔係唔驚架咩

有d 甘的事？？？

電話騙案

我們不是condom，我們是春袋

貿易戰打得越勁 香港對支那既重要性越大

不了

佢幾時有講過無諗過贏呀？
無諗過連到任 咁仲出嚟競逐連任
你估佢好得閒貪過癮呀？

話好的最舒服時期???

睇原文
呢3個point係講 G7 峰會既 comment :
Says this is a very positive development for the world
Says we will have a further statement on China
Confident to reach a deal with China

我係donald trump點會俾中國控制住香港呀？
你同我簽個deal, 之後隨撚時可以反口

但係香港一失守，就永遠唔會返轉頭
揸住香港，以後先有牙力同中國鬥

食草啦 傾乜9

侵侵真係好撚衰 咁樣話比全世界知

亮左回血劍姐

屎都冇得佢食

唔係咁賤骨頭呀

日本一話包底買曬大豆，贏國就跪低

如果支共以答應香港人五大訴求嚟換貿易協議，其實好化算

俾人揼心口揼到舒舒服服啦

加得果5%就死狗咁

屌你笑撚到抽筋

SOLD OUT

push

強國又贏了, 強國人又係時候繼續自high.

屌你老母垃圾廢柴習近平，打唔打架亮今撚劍耐又話要傾返，正一笠水狗

傾還傾，稅照加

CUT線啦屌

報新聞個陣就掉轉講架啦

叫佢打比日本

撚狗咁撚 笑死人

簽呀屌

即刻去youtube search下啲五先channel先

Hello~ i am Xi.

口交部前日先出聲明，今日就跪?

侵: 中國打電話比我哋 想返回談判桌

侵又可以叫高d價
一年500萬噸大豆變一日500萬噸大豆指日可待

My friend ~

我話佢2016年個陣無諗過贏阿
而家做到一屆都執到啦

睇死贏國又係想拖時間

打飛機YouTube標題「美帝嚴重低估我國發展，深夜回電求饒要求返回談判桌」

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

又過好c服？

支那：唔制呀！我唔買你都唔準買！打俾侵侵先

佢一定要連到任
到時我地連登仔飛美國幫侵侵拉票

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

但佢依家想連任
本身都有錢 唔知點解咁想做

唔通為撚尻支那為樂?

希望美國唔好放生啦

又話食草食一年？

強國又弱了。

CCTV: 中國向侵侵發出最後通牒 「不談判，就拉倒」

傾乜鳩，傾完又反口
浪費大家時間，咁耐都冇結果，不如算啦。
支

個數字到琴日都係咁

但本身個deal 唔係話支那實唔會agree 先搞到咁樣咩
而家放軟隨時比本身個Deal仲惡

買住期貨先

舒服係今日講, 可能打完個電話舒服晒

無誠信 應承完偷反口
俾著我連電話都唔聽

咩年代呀，仲用電話？

Fake news

即係贏定輸

對自己人出完回血劍，即刻返去打大佬

屌，維尼唔係淆底呀

7X 歲人，都唔會係為錢嫁啦
一定係想做大事 甚至名流千古

傾完咪又反口 幾多次呀

打電話搵侵侵唔敢公開講
呢獲真係7到落地底

對內應該封鎖哂消息

根本係支那自己推倒個談判先

10點鐘後唔好打黎 因為我訓左

中國或成最大嬴家

諗住靜靜雞打比你點知你爆比全世界聽
之前唔知邊條傻仔話中國唔怕打話？

操你妈B！ ！ ！有啥好说的呢！ ？
饿死美国鬼头子！咱们定必赢到最后！看着来！妈B!!!

唔好畀支那拖
日日搞鳩香港

終國永遠是贏家

屌你老母支那咁快投降

不如再傾下先啦
快啲同我買哂啲美國貨佢
你老闆佛都有火, 同你死過
話時話近排香港點?
仲有無豆渣唔要?

xi: diu la ng do frd la

屌你 好了解國情

老美又作故仔啦
中国亮劍美國驚到仆街先係

又話進入左赤壁之戰入面最舒服既時刻

係咪知道下一步係火燒連環船

深夜接中國電話希望和談

美國可唔可以租香港100年

講話想連任姐
根本trump都無壓力同中國deal
你咪同屎大大班幕僚一樣囉 以為侵真係好想連任
拎住份協議以為揸住侵個春袋
結果侵繼續加你關稅 無諗過讓步達成協議換連任

跳出跳入太快
環時同人民日報跟唔切

買返張期指先喇

騙徒出沒注意

即係中國先係有求於人
露哂底 侵侵可以一下清佢袋

屌你老味 侵侵你直接收佢皮咪得囉
傾閪咩

媽 好撚柒呀

CCTV: 美方因嫖妓而將近倒下，中方願意返回談判桌會面了解。

真係好柒 又話後果自負嘅

俾人屌屎忽屌得舒服

跪底係舒服過掙扎

最後咪又反口
侵侵仲信呀

人民日報由高登睇到連登 點都學到d野既

又準備best friend

beautiful call

侵侵：你跪喺度求我可以考慮下

死共狗又想buy time

侵

做咩打比人姐

中國又話加稅？彈弓手？

垃圾

屌 又話亮劍

渣ga

反正US開嘅條件支那都唔會做到 支持侵侵打柒支那

唔係講到好威嫁咩

後果自負 後果自負

Again and again and again

打錯電話

後果自負

中國以為佢唔幫美國買大豆就可以整死侵侵
點知轉頭日本就話包底買曬佢（唔知會唔會轉個頭高價賣返俾支那添)

結果咪：有冇豆渣賣俾我者

草劍嚟嘅

笑到抽根

一日無自由市場 口講乜都無用

對人民亮劍
對美國吞劍

去到今日唔好再睇錯市啦，大家都係反反覆覆，但結果都係唔會傾得成
侵畀緊時間d美資廠走，習尼就拖延支爆時間，大家都係拖住先
兩到三年先會見真章

柒

手快有 手慢無lu

係深夜致電中國 請求中國致電美國重返談判

幹擾幹擾器d frd

若然屬實,中國或成最大贏家

侵侵要萬世留芳多過要做8年

唔想連任既佢唔洗專登去搖擺州份宣傳啦 連農民票都可以唔理添

當然佢對連任應該係無壓力 做唔到咪算
但唔可以話佢唔想

咁都傾得成，支那應該真係生死關頭
侵侵實開魔鬼條約

早幾日唔係話加幾千億關稅咩
咁快又痰罐

小心侵又出賣香港，佢畢竟係生意人，但香港真係雖要美國支持

岀高d價咪賣翻比你囉 價高者得 相信日本唔會介意既

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

記住香港人唔同中美貿易戰
佢地只係討論簽唔簽 簽左都可以唔跟唔DEAL
香港就唔一樣

Xi who? It’s 3am in the morning bastard!

嘴炮大國唔小心講大左而家後悔

蟈：就死啦...我地，傾下啦

999年ok？

中國：以和為貴

打殘佢啦

Next Ronald regan

支持把香港永久割讓畀美國換貿易戰停火。

笑死 或者俾日本賺番筆

又話要先傾掂香港先既

習近平垃撚圾，冇骨氣

解決自己d官司?

巴打心水清

中國外交部致電美國 要求美國致電中國致電美國

加油侵仔

重溫下

「嗱，阿侵，再打落去我地中國或成最大贏家，美國係仆硬街架。不過我地中國係泱泱大國，決定俾一次機會你，大家傾掂佢啦。」

安倍：拿，習仔，見你咁慘，批豆平d就咁加50%賣俾你算啦

不嬲都係話一開始個最後條件加左拆牆先比支那仔反面
第一次加關稅個陣

隊返5% 人仔咪冇事，
光復人仔

如果真生意人就唔會之前阻止共匪屠城喇。
我信侵侵有良心，有底線。

日本或成最大蠃家

垃圾，咁快跪
唔準跪立即同美帝宣戰

侵侵：同日本買
安倍：即刻加價50%

5500億既5%美金
仲未計之前10同25個D

又話舒服嘅階段嘅？

仲錢乜9, 一出生家族已經大把錢
有乜女未屌過，要玩都玩過哂
咪玩下國家總統，正宗風流快活
Btw佢淨係收1蚊美金一個月，其他捐哂出去

中國心諗：啱先加完你關稅係咪好驚呢，而家揸住你個春袋打電話比你，你仲唔乜都制？

食草啦

而家就係支那想拖時間
拖得一日得一日

D 護旗手死撚晒去邊
我地連登仔愛國愛黨，一定要撐住中國，對美帝誓不低頭

美國知道中共唔會守信，直接打開佢既市場同改變制度先至有得搞

習大大聰明啲其實應該主動開放報禁黨禁行台灣條路先係生路

屌好撚串真係

用雙倍價錢向日本買返

人生贏家
玩女又得 拍戲又得 悶悶地去選總統又贏埋

畀啲respect喇，係：侵爺!

美國佬重信阿。拖撚到2025。中國贏

以一個極權國家黎講，開放市場同拆牆同宣佈投降冇分別真係

要班愛國之士點做人啊

推
重係嗰個數

有錢有地位之後就會想名流青史，有咩好得過打爆支共流芳百世好似列根咁打爆蘇共

依家咪負緊 佢自己

行普京條路得唔得

美國佬得到佢想要既野之後，佢唔再幫口玩下黑白臉，支共會點玩香港人？大陸一日有經濟頂住，有錢維穩班5毛狗會繼續追捧。

咁佢自己簡，主動就可以名留青史，自己有機會得善終，被動既話就睇下卡達菲上校

支那擺明拖字訣，trump trump 比人撚左兩年都仲未明，係醒水就去盡一野打撚沉佢，到時支那傾都唔駛傾就同你deal 架啦

蘇聯解體 俄羅斯繼續極權都有得玩啦
D支那豬好多人支持極權既

真係好撚好笑

中共想自己人拜登當選。

唔好賣喇 點解仲要信佢

跟住談判又破裂，再玩過

1250億關稅點拖

美國話接受相關邀請
依家擺明就拖到Trump Trump連任唔到

咁等於解體中共，習大大邊肯，佢死守中共不放手。

垃圾支那狗，又話後果自負

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

共諜嚟...
比佢選到地球倒退二十年

諗住屈到美國豆農頂唔順
點知日本要曬
支那真食草了

中國真係好煩 成撚日彈出彈入 侵侵真係好耐性

拜登選到香港都可以收皮了

柒撚到塊閪咁

一陣俾人告侵侵虐畜

奶共

跪低啦柒頭
唔係不怕打咩？

侵:已入夠貨

我地幫你訂下一水啦好唔好

有無巴打分析 侵有無機會連仼到

現時已經係屠城 見人就打 開真槍

拜登係咪之前黑人個副手

哈哈, 無限輪迴
但中國已經陰乾晒

制裁佢老母閪啦 班生蕃養唔熟架

侵侵：平靜過後，真誠的對話就會開始
最平靜的時刻，就是雙方靜默

除左笑 我冇野講

後面係咪寫小左幾個零

係..做左勁耐奧巴馬政府既副總統

驚死中共班仆街會傾得成咩 傾得成就唔會搞咁耐 傾唔成十月一照加稅

但共產黨不會咁做

美國抗共共識咁強
出拜登輸9成
出saunders先有機

定係又想出賣香港

2020年美國總統選舉於2020年11月3日舉行
仲有成年言之尚早

Sir, don’t back down and the world is yours

後果自負，後果自負
今鋪有誠信，支共講到明自負

笑到仆街, 日本都埋哂單支那有咩可以傾

食飯爭埋單呢啲中國傳統文化都輸比人, 中共真係敗壞中國文化

普京 幾多歲做 總統 刁 大大 又幾多歲 做主席 丫。

普京 就北極熊 可能 打死兩件，刁 就...
祝佢身體健康先

其實支共係咪真係覺得侵仔無料到
又要威又要戴頭盔
加9人稅轉頭求和

無理由架
沈大師話美國急過中國架喎

中國唔係準備好食草咩

習：he...hey 侵 ... 好耐冇...見 不如出來..飲杯野

要美國交電話費

日本一倍價錢賣返比中國

今次日本仔識玩

佢做總統係因為愛國
佢係想連任架

不過留意番呢一個月 拜登都吹哂風中國威脅論
唔講佢背後點，但至少佢都察覺到而家個共識係要抗共

真係柒撚到

又話食草食一年

solve hong kong problem humanely

again

安倍:刁總，我可以賣俾你

呢句係佢同自己講

刁：仲有豬肉賣🐷😂😂

侵侵，我哋支持你繼續撚狗

好撚核突呀屌

笑到CS

就黎連底褲都輸埋

大家唔好咁樂觀 如果中美現階段達成到d deal
對香港人未必係好事

很想要吧

給美國一個機會

中美如果傾成，香港應該好快被暴力鎮壓

咪撚打飛機
對我地黎講唔係好事 支那示弱我地極可能比侵侵出賣
拖延支爆對我地好不利

美國國旗黨要快上線
將我地示威同美國核心價值拉上 咁先有生機

而家美國佬醒目要你做咗先簽

唔會deal得成啦

中国或成最大贏家

想贏初選咋

好似佢個仔有份搞中國d 監控公司

解體中共但救到佢自己，唔係佢有可能係下一個卡達菲

講呢句野既人根本戇鳩
可以點小心?出賣你你又可以點?
成日標籤佢係生意人，生意人就係得利益?咁香港唔會有咩良心企業啦，講呢句野既人係侮辱緊trump可以為利益出賣美國，佢地位係美國總統，唔係咩生意人，不斷標籤佢做生意人，係咪割緊佢蓆?

支那示弱係為咗下一步食左你

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

五毛最鍾意話佢係生意人一定講利益

因為支那人根本冇道德可言

如果佢背棄我地 我地要玩爛個國際經濟攬炒

笑

賣曬俾日本喇

點都好，個市又低位有點彈力

邊個打先咪就係邊個弱勢

我覺得個DEAL好魔鬼，要睇埋個內容先知

兩倍價錢

係

係sex phone

拜登= 韓國瑜

唔係想撐中國，但其實係咪侵侵想重返談判桌？

過多排又話傾唔掂數啦
支共講野都好信？

Trump 又一開始就想no deal
由參選到依家 目標得一個：玩死中國
佢做咁耐生意
估唔知中國人d 生意技倆
習帝就一定唔會開放市場

我唯一擔心係佢連任問題
對手係奶共拜登joe Biden 又名#chinajoe
#chinajoe 個仔有份投資中國監控軟件
#chinajoe 仲話中國無威脅
大家係Twitter 落力宣傳#Chinazi

達成又唔樂觀, 破裂又話香港攬抄

乜都唔得不如擘大對腳叫中共黎強姦算啦

中國人思想清朝開始都冇進步過
唔肯面對自己有不足
一味財大氣粗，玩權術愛面子
晚清洋鬼子比你玩左幾十年，咩野和平野冇做過，簽左約又唔撚認數
人地先開你拖
最後得出既結論係班狗官唔打唔得

敵人不斷抹黑佢，大把人就懶醒係咁針住呢句以為提緊人

係咪食哂啲草了

終究都係信唔過

有名比你叫#chinajoe

你無睇古惑仔, 男人係先女人, 再錢最後權

又話唔怕打杖？

而家支那又扮開放市場

國務院決定山東江蘇河北等6省 新設自由貿易試驗區

國務院決定，在山東、江蘇、廣西、河北、雲南和黑龍江6個省區設立自由貿易試驗區。商務部副部長王受文在國新辦吹風會說，新設立一批自貿區，可以在更大範圍實踐和探索改革創新，通過更深層次改革激發高質量發展的內生動力，通過更高水平的開放，彰顯中國支持建設開放型世界經濟的堅定決心。王受文表示，在山東、江蘇、河北設立自貿區後，實現沿海省份自貿區全覆蓋，全方位發揮沿海地區對腹地的帶動作用。至於在廣西、雲南和黑龍江設立自貿區，則是首次在沿邊地區設區，可以密切同周邊國家的經貿合作。

2019-08-26 15:55:20

there will be consequences!!

講真美國都預咗唔會deal得成㗎啦

美國啲條件要支共應承即係想佢倒台

未計支共反口覆舌

而家美國佬都係當笑話睇我覺得

尊嚴係邊?

冇人會信

叫佢搞掂香港俾民主香港先啦

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

擺明係救股市 , 香港一開波就跌 700點 , 打完電話先跌少 200點

支那：打錯電話，美帝先順便想傾埋。我都唔想架

屌，咁撚樣都低頭，又話唔怕打

其實美國過人權法 加把手落香港，大家係香港慢慢鬥先好
睇住香港死真係講唔過去

又話收侵侵皮 咁快扮死狗

將支共啲戇鳩文宣翻譯send去美國

柒到

過硬

TRUMP應該學我地提出五大訴求, 達成左先傾

唔係咁撚醜怪吓？又話利害我的國，利條撚咩！

哂氣，過兩個月就唔認數

笑死 好傳神 隻豬有畫龍點睛嘅作用

權宜之計啫 你知我知美國都知

一日無法治呢啲空談係無用，但一引入法治中共呢個黑社會政權就無法生存，西方已經清楚認識到中共係唔會守信，呢舖真係要睇佢簡亡黨定亡國

冇撚有錯

唔好傻啦 根本唔會簽得成 成個美國政府都知支那簽完都可以唔認數 肯定要佢做左先簽架啦 但支那根本唔會做

食草?

呢啲嘢大陸連鐘都搞過唔少啦 根本冇人會信

大陸會解讀為：見侵侵你咁慘，我打電話撚下你

單單知識產權同開放市場
美國立場好明確一定要做
宜家trump唔係黑人左膠
黑人左膠就話唔理支那世界大同
Trmup要make America great again
真係無撚可能會落deal

你仲覺得我哋香港人唔輸得？今次一輸基本上咩都無嫁啦

冇錯 兩黨已經有曬共識

agger

年終

佢不嬲都係
一係傾一個對自己有利既deal
一係no deal

如果支那一早同意，香港就唔洗搞到咁撚慘

又話準備好打冇協議下既仗

中共跪低了

支共一刻都不能相信

又話打過?!
堂堂大國就咪縮啦

哎呀哎呀..

不打了。gif

爽 : 比個機會美國認輸

侵又可以撚佢地

My friend Xi

屌你老母

喪權辱國

佢真係有心為美國做事，只收$1人工的總統，其餘損晒出去，但都成日比針對佢嘅傳媒抺黑.....支持侵侵

下次請早

中蟈係靠偷呃拐騙先起家, 正常貿易嘅deal點會肯同意? 如果佢肯deal即係中蟈已經去到絕路無得揀

美帝: 大家咁話

大陸搞左咁多次邊次真係成功過左咁多年商人去到最後比人偷哂d野，你又告唔到佢
冇法治得黨治點保障自己既財產

如果你仲未餓死既話

仲有美國佬而家一定要你做咗先deal

唔好咁啦，係就快啲打殘佢，一時發炮一時好返搞到個股市好波動

全黨死清光果一刻先好信佢地

Youtube支那頻道：中國致電美國最後通牒，美國急著回談判桌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁trump都驚你狗急跳牆

睇得出佢係睇唔過眼明明自己國家咁勁比其他人搞到衰晒 所以佢口號都講到明

人仔係咪又大跌啱啱？

算啦
呢啲新聞支那睇唔到
佢地繼續大國勃起

日本轉個手又賺10%

支那要美帝撤晒先簽
當美帝傻仔

中國啲豬死得八八九九佢根本要唔到咁多大豆。

嘩 靚仔南出十八萬呀！

所以咪話唔會deal

美國而家已經有共識要收你支共皮

而家係人都知中共冇信用一日佢唔真正唔跪低冇人會信佢寫過既野

可以求日本 share

上次G20 TRUMP 恐嚇 維尼熊唔浦頭 就即刻加稅
維尼熊本來話唔去

咪又係死死地氣去

侵侵豆零面都唔留俾, 爆晒出黎叫支那顏面可存?

是咪on9

黎個最有可能，ching你中共宣傳部嫁

佢以為民主黨 會放過支那
支那人真係傻左定唔識英文

而家民主黨 都係要支那國死
甚至覺我TRUMP太慢

牆內依然一片歌舞昇平

Trump : 但你應該知道我們情境多尷尬

同意

支共根本亂曬方寸

我都覺民主黨仲想支那死

都唔係佢講，trump trump 講姐

柒国

翻譯send去美國 twitter etc

通得天笑鳩你味濃

美國又想出賣香港了

咁快？

呢單野係奧巴馬縱容
中國先導致出黎
民主黨點都要抹返d 屎

？

正宗[/u]

侵侵唔好俾佢地拖呀！

一國之首呢個位上左去唔係咁易放翻出去
講緊全球權力頂尖

CCTV: 美國捱不住了 深夜仍接中國電話求談判

事實上香港同佢無關係，唔係奉旨幫，更講唔上＂出賣＂

如果TRUMP 過到 2020 ， 講到明會更狠
好想睇維尼熊有咩感想

春瑩呀春瑩

大豆五球 缺一不可

都係奧巴馬養到支那肥一肥
一心以為幫支那上國際舞台跟住佢會感欣
Sorry支共只會有位佢上就會食到盡賺到盡
貪得無厭 莫視法紀

後果自負 回頭是岸

香港問題及相關立法主要係國會負責

快入twitter 戰線gp

亮到劍未

美國怕了！

做乜都咁柒 #CHINAZI

果把咩寶？ 係咪鹹魚？

拖咩 解體啦

他媽的，別低估了我們中国的反制能力

Dear Trump, just drop the line.

食住草等下一批貨

仲要反口幾次先收中國皮
定佢借緊彈出彈入幫美國賺錢

之前trump個tweet講過:想達成貿易協議 先人道解決香港問題
同埋pence個演講話:北京必須恪守各項承諾，包括1984年簽署的《中英聯合聲明》，尊重香港法律的完整性，美國方可與中國達成協議。
即係支國想傾 就要處理香港問題先。如果trump同pence冇彈出彈入既話。

其真美國打中國5500億真係收皮都得 一年冇5500億美金既生意 起馬幾千萬人失業 仲未計外資會走 得把口硬

列根係佢偶像

八奇思考領域:
根本冇人打過電話 係侵侵同全世界講中國打左電話
等本來預左唔傾既中國方寸大亂 (如果有plan佢唔會自己先加關稅)
一來中國唔可以話自己冇打過電話
二來中國被迫放上檯要交個plan出黎 呢個plan係美國tax 30%+10%之上建立即係唔可以再用停止談判前既terms傾

彈出彈入想拖時間？

彈出彈入先玩撚死支那

鞭佢屍

説好的亮劍呢

侵侵加油

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

比中共攻擊緊呀 鎖左數

支國:兵不厭詐,應承左先,之後走數
美國: 唔會即時取消關稅,會隨時監察你個表現進行增加或者減少關稅
支國:仆街,佢地醒左

中國咁多年都係積習難改，就是喜歡跪 orz

依家已經轉叫習近平做chairman xi
佢叫金仔都係叫chairman kim

對香港不是好事

侵侵應該唔再同習廢話

整條死線比中國
一係簽，一係加稅

佢借香港嚟打chinazi

如果無打過咪話無打過..點解唔得

打過既話如果否認姐係又撚9侵侵 再加20%關稅

gan wo bu shi ni peng you
先啱

暴力鎮壓？ 出老解？
I can’t wait no more la

not gonna happen

最終贏家可能是中國.JPG

後果自負係電話轟炸

i think he know

CCTV: 美國小看中國吃草能力 深夜致電中國求談判

幾十年歷史又係咁
又畀洋鬼子同日本鬼子撚

侵侵企硬呀

但今次係自己攞黎

香港係支美共同託管地
今次事件好明顯
支共想鎮壓但係比美帝喝停左(楊潔廁靜雞雞飛去紐約個單)

"盡顯大國風範"

WINNIE THE POOH~

應該係被迫食草

拖字缺

唔似無打過

雖然侵侵鐘意彈出彈入，但唔似會9吹扯大炮

一巴cum落班愛國藍絲到，又話中國好強大？
想知班人仲可以點護共產黨

有無骨氣架！點對得住14億同胞！

中共玩火玩到條底線都露埋出泥
set條死線佢已無得拖

【中美角力】外交部耿爽：沒有聽說過周末通話一事 (15:52)

中國外交部發言人耿爽出席例行記者會，被問到有關中美兩國於周末通話一事，耿爽回應指「可以明確地告訴你，我沒有聽說過」。

耿爽又指，如果美方一意孤行，實施新的加征關稅措施，中方將採取相應措施捍衛自身利益；極限施壓不會帶來貿易協議；美方新的加徵關稅措施嚴重違背兩國元首大阪會晤共識，重申，應該在平等和相互尊重的基礎上通過對話和協商解決貿易爭端。

稍早前外電報道，美國總統特朗普表示，接到了中國打來的兩通電話，希望重啟貿易談判，並稱中國希望「達成協議」。

今早，國務院副總理劉鶴表示，願意以冷靜的態度，通過磋商合作解決問題，堅決反對貿易戰升級。

3點鐘, 阿侵都未起身

真點撚狗

個推係俾豬icon

【中美角力】外交部耿爽：沒有聽說過周末通話一事 (15:52)

中國外交部發言人耿爽出席例行記者會，被問到有關中美兩國於周末通話一事，耿爽回應指「可以明確地告訴你，我沒有聽說過」。

耿爽又指，如果美方一意孤行，實施新的加征關稅措施，中方將採取相應措施捍衛自身利益；極限施壓不會帶來貿易協議；美方新的加徵關稅措施嚴重違背兩國元首大阪會晤共識，重申，應該在平等和相互尊重的基礎上通過對話和協商解決貿易爭端。

稍早前外電報道，美國總統特朗普表示，接到了中國打來的兩通電話，希望重啟貿易談判，並稱中國希望「達成協議」。

今早，國務院副總理劉鶴表示，願意以冷靜的態度，通過磋商合作解決問題，堅決反對貿易戰升級。

我進入左八奇思考領域 HAHAHA

侵侵：抵撚死 加我關稅玩野呀拿

全民大食豆 都係蛋白質

侵手機：未接來電(1)--Xi

而家又話無打過
邊撚個玩電話呀

屌你句野再加隻豬 諗到個場景

支那食草可頂1世，堅決唔好傾，唔好低頭，支那人係最強人種

9月1加關稅 今日再傾
睇死佢地傾唔掂

根本就係咁,

日本今次老虎閪都話已經簽咗紙

再講唔掂,美國可能真係直入緊急狀態,凍結中國資產

要臉姐

你話賣就賣㗎喇

出10倍咪考慮下囉

計我話你強國盤棋原本諗住突然撻訂殺老美一個措手不及然後拖到要賤價賣比強國，點撚知有錢仔日本同老尾食左批價佢，強國最尾毛都無條剩

唔聽又點知支支想傾

唔係好威嘅咩？

出野係舒服一陣之嘛。

習主席展示中華大度 得饒人處且饒人
向衰敗美國伸出橄欖枝

蝗國又話自己好舒服既，咁快又唔舒服要揾侵侵喇

其實成日話傾，點解好似傾咗年幾都冇解決過咁

中國唔止一次應承完再反口
賤到trump都 o嘴

無豬食未食豆腐，飲豆漿囉，仲有啲豆系有工業用途架，但加工既製品賣唔賣得出就好難講啦

傾黎有撚用咩
個國家都毫無誠信

根本係驚緊呢樣

你問佢啦
兩倍價錢

侵侵正仆街
係要爆響口，攪到人地無得打飛機

TRUMP: Great respect for the fact that President Xi & his Representatives want “calm resolution.” So impressed that they are willing to come out & state the facts so accurately. This is why he is a great leader & representing a great country. Talks are continuing!

一日未比錢一日不可信
而家9月1係咪照加先

但美國佬係想要我地再夾中國開放市場
割比佢作用不大

有潛質入口交部

簡轉繁failed

搞左幾次都收唔到confirmation email

明嫁啦 係佢美國佬d廠未走晒

唔好共管啦
回歸美國啦

侵侵梗係有打算連任
就係咁先更加要企硬
而家事實証明，對付流氓就係要咁樣手法

美國總統一定要幫香港人咩？
唔理係咪佢出聲制止老解啦
佢講完多左幾多外國人黎關注遊行同影靚相

真係要傾就一定係天價deal
講到明「we dont need china」

pence好小彈弓手 你睇佢演講條片個樣真係好震懾、霸氣外露

點借

侵侵其實真心愛國，咩都以國家利益為先。
所以先咁多人唔妥佢

可能已經食左一年草
所以佢先講得出咁既說話

中國外交部發言人耿爽出席例行記者會，被問到有關中美兩國於周末通話一事，耿爽回應指「可以明確地告訴你，我沒有聽說過」。

耿爽又指，如果美方一意孤行，實施新的加征關稅措施，中方將採取相應措施捍衛自身利益；極限施壓不會帶來貿易協議；美方新的加徵關稅措施嚴重違背兩國元首大阪會晤共識，重申，應該在平等和相互尊重的基礎上通過對話和協商解決貿易爭端。

稍早前外電報道，美國總統特朗普表示，接到了中國打來的兩通電話，希望重啟貿易談判，並稱中國希望「達成協議」。

完全冇半點羞恥心

我驚侵都玩埋永續
呢個世界就精彩

831

已閱，唔好打哂飛機

又簽一份未來歷史文件

無論支國真有打比老美 或
老美吹水屈支國打比佢
老美咁樣唱出黎 都係恥笑叫緊支國

其實在這個時候

歐洲各國應該要企在美國一邊，準備迎接分豬肉

時機已出現，不要浪費了

同架仔買返晒先講

中國草資源足夠吃上二十年震驚美國
川普深夜急電習好友求重回談判桌

美國認輸!向中國求饒

美國憲法係好強 地位好祟高
唔係好似某國話改就改咁容易

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

惡魔的證明

：我之前語氣係重左d

口交部唔肯認喎
侵 對家又要跪一半唔跪一半 想跪又死要面
玩大佢啦侵

國慶近了

今次難講
除非侵2.0出現
呢場仗真係得佢打得贏

維尼又比人撚

好精美

如果傾成 之後就暴力鎮壓
咁侵侵係美國會比人屌到上天花板都似
尤其而家香港問題係國際關注度咁高

早幾日外交部唔係好強硬咩，原來做比自己國民睇
轉個頭就打比阿侵，對唔住，玩大咗

柒撚到
咁撚快跪，點撚做最後贏家呀